
                      He seguido la saga de videojuegos desde pequeña y esta película cumplió con todas mis expectativas, ver al gran duo y a Dr. Nefarious (mi favorito) fue simplemente increíble ¡merece todas las estrellas!
        
            